網上虛構女友被鐵鏈禁錮 警拘22歲青年

【東網專訊】 警方昨日(12月21日)接獲多個報案，指發現有人於12月15日在網上討論區，張貼文章及多張相片，相片中的女子懷疑被襲擊及非法禁錮。警方網絡安全及科技罪案調查科經深入調查後，相信沒有相關案件發生。至昨晚約7時，警方採取行動，在長沙灣一單位拘捕一名22歲姓賴本地男子，涉嫌有犯罪或不誠實意圖而取用電腦及浪費警力。

據了解，被捕男子在網上論壇貼文，指早前曾約會一名「出租女友」，惟對方收錢後拒絕提供性服務，其後他將少女「起底」，並威脅她到住所留宿，然後用鐵鏈將她禁錮凌辱，更在貼文中貼出多張少女被鐵鏈鎖上的圖片。事件引起網民不安，多名網友先後報警。

據悉，被捕男子並無案底，在圖書館工作，有人聲稱因貪玩在論壇貼文，被捕後聲稱故事為虛構，警方調查發現，貼文中遭禁錮凌辱的少女亦為他的女朋友；其女友為一名大學生，亦知道圖片被拍攝後放上網。

有網民見到貼文後，直言認為貼文者「心理好唔平衡」，又稱覺得「好恐怖」、「擔心少女安危」，又有人表明已經報案，要求各網民向警方提供更多消息。

邊個討論區?

網上虛構禁室培慾惹恐慌，網友Eason好不安報警，警拘22歲網民。

想要原圖

原來係new3lunch

d圖

原來本身玩開呢味野...

條女都幾癲下，肯同條仔玩呢啲野仲影埋相

佢仲個gif圖係插碌假狗入條女大脾夾住可惜而家死左link
俾人拉真係抵佢死

亦知道圖片被拍攝後放上網

重點 痴線

正

好彩不嬲夜訓有backup到姐

btw條片好撚柒正

基佬請安樂死

留名跟進

btw 屌人報警班友點睇

留名跟進

佢條仔就好啦

抵撚死啦

有得睇又唔珍惜

浪費警力唔係報警嗰條友咩？人哋自願拍虛構故事都係有犯罪意圖？

寫犯罪小說嗰啲人又要拉？

講還講唔好貼相，俾人拉